想搵返一套講魔王巴漫畫

係講十二個魔王入面最強個個想殺其餘十一個
每殺一個佢就會變廢 由第二強個個開始殺起

打魔王個時要靠隊友既
利用完D隊友就重新組過

thanks

來自深淵的阿杜

諗緊都醒唔起 唔該